中國移動 終於等到你到期 sales秒速入 我要攜號轉台

中國移動10月份到期 但我唔知幾多號到期
想揀無限上網嘅plan

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

Yo~我呢排用緊自由鳥Mobile，真係好正呀，一定會啱你用！

登記時輸入推薦碼：FDZCT，或者直接去下面條link登記，你就可以攞到額外4GB嘅推薦獎賞喇！